# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary Die App ist ein einfaches Quiz 
* Version 1.00

### How do I get set up? ###

* Configuration
	Der Android Studio Projekt Ordner muss im Home verzeichnis sein und der Ordner muss Quiz sein
* Dependencies
	Zu den Abhängikeit gehören die Module com.j256.ormlite:ormlite-core:4.48 und com.j256.ormlite:ormlite-android:4.48. Apache commons-net-3.3.
	Diese müssen unter File->Project Structure->app->Dependencies hinzu gefügt werden. Beim ersten auschecken.
* Database configuration 
	Das Mapping aktualisiert sich beim ausfüren des UpdateORmapper nur beim hinzufügen neuer Klassen die als Datenbank gemappt werden sollen muss die Klasse in der Klasse UpdateORmapper eingetragen werden.